淺談連登仔心理

大家覺唔覺

當全世界都對某樣野持批判態度既時候, 實有一大堆連登仔從相反方向黎表達欣賞態度, 以顯得自己思想獨立唔跟風, 唔會死跟世界嗰套行咁

同樣地, 當全世界都對某樣野持欣賞態度既時候, 實有連登仔批評到飛起咁

點解會咁?

呢樣心理會令人自我感覺良好, 好似攻打巨人嗰種感覺, 眾人皆醉我獨醒咁. 連登仔就係追求逆流而行既奇怪物種

喺連登無論講政治, 時事, 道德倫理都有呢D人, 很不得即刻高調發表"與大眾不同"既言論.

但係, 呢班人並唔知自己係幾咁鳩, 成日以為自己思想有幾撚獨立.
問題係, 當有一大堆連登仔都係一樣咁撚"思想獨立"既時候, 呢種攻打巨人, 逆流而行既"思想獨立"事實上只係比無腦更加無腦既跟風

連登係一個本我嘅地方
出到去自然有超我限制
你大可以放心

同你持相反意見
就屈鳩人「其實想自己思想獨立唔跟風」

啱
現實生活中, 你唔會見到呢班思想家

其實未必係永遠持相反意見，只係佢哋身為一班loser，就講埋哂啲「其實毒撚一個更開心」嘅嘢嚟自我安慰，跟住連自己都呃埋，自我感覺良好之餘繼續去FF更多鳩屎嘢出嚟去合理自己肥矮毒柒窮嘅事實

你硬要話我屈鳩人都無辦法
莫非巴打都係一眾連登思想家之一?

有無連登獨立思想家入黎講兩句?

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你咪連登仔囉

督到正, 我實比人屌到飛起

高登果陣已經係非主流
見慣不怪
你冇出位言論去玩討論區只會一無所獲
大家玩討論區都係想有人理

雖然某部分連登仔好似你講嘅咁 為出眾而出眾 為逆流而逆流
但係唔能夠完全否定呢D同其他人好唔同嘅意見
亦唔能夠完全肯定晒提出呢類意見嘅動機一定係吸引注意力啊
因為當一個人係網上匿名論壇都唔暢所欲言
呢件係一件好可悲嘅事